{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보성 녹차밭 무인호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約した宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。 追加人数は1人当たりの料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認ができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更されることがあります。 これによる不利益は当社が責任を負いませんので、ご了承ください。 夜間はうるさい騒音を避けるため退室措置が可能ですので、この点にご注意ください。 また、客室内の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 利用中は自動化システムを通じて予約特典を受けることができ、清潔管理に優れているため、清潔な空間で静かでリラックスすることができます。 また、屋外にもリラックスできる空間を設けています。 テラス兼用で使用できる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約した宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "予約した宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の入室人数はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "特殊客室の入室人数は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数は1人当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合、追加料金は課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時にはどのような身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認ができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性がある場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "退室措置が可能な場合がありますか？",
            "answer": "はい、夜間はうるさい騒音を避けるため退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "物の破損や盗難に関してどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "利用中に予約特典を受けることができますか？",
            "answer": "はい、利用中は自動化システムを通じて予約特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "清潔な空間を提供していますか？",
            "answer": "はい、清潔管理に優れているため、清潔な空間で静かでリラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "屋外でリラックスできる場所はありますか？",
            "answer": "はい、屋外にもリラックスできる空間を設けています。テラス兼用で使用できる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 603
    }
}